今日好似冇乜人被拉

希望太子唔好送頭

大撚把街坊俾狗鳩拉左啦

街坊放唔怕啦